想問聽日究竟金紫荊定愛丁堡

一定唔係愛丁堡

金紫荊

好 聽日見

金紫荊啦
去愛丁堡做乜撚呀

推比其他人睇

金紫荊，6點半到
預備8點鐘升旗

好 唔該